DSE 沒有5，副學士到大學畢業揾工中

最近小弟實在揾工揾得太無聊，寫作篇自己點由 DSE ＞ Asso ＞ U 的經歷，希望⋯⋯其實用來打發時間。 Between，我讀 HKCC 心理學。

付費牆

免費版（內容一樣，只不過是經 Friends Link 連入）

d筆記晝得幾靚

唔知仲以為睇緊點入oxbridge

5 都係垃圾

幾好睇, 支持

啲文筆想點

HKCC 亂黎都a啦